基督城根本不應有清真寺 你見唔見麥加有教堂?

香港都唔應該有

真理

我點知麥嘉有無教堂

認真po
請勿玩膠

耶路撒冷有清真寺

咁黃大仙都唔應該有教堂

好似係拆咗猶太教個廟嚟起

OK

黃大仙是偶像

Thanks

沙特阿拉伯禁止公開信奉其他宗教，所以完全冇教會建築物，外國基督徒只可以秘密地聚會。

想同耶撚討論下：

1.假設開槍的犯人係基督徒，一早接受耶穌為救主，是否死後會上天家？

2.假設你日後都上天家，同佢會有咩講？

1.會
2.做得好

speak english

On9國家

On9宗教先

On9人類

on9上帝

沙特係有石油版既北韓，成個國家行哂伊斯蘭教法

利申 好多年前做野去過利雅德

根本地球上不應有宗教建築物

咁連登國入面都唔應該有教堂

十字軍時期就係英雄